on9黎講，梁震英同韓國瑜邊個on d?

真係不分上下

打倒紅媒人人有責

【CCTVB 戰線】公益金到底益香港定TVB 啊！

韓國瑜身敗名裂

梁振英仲有中共睇住

高下立見

請試着說：「七一大遊行」

唔洗爭，兩個都係

如果梁振英係台灣 市長都唔會選到

韓國瑜係香港 分分鐘仲衰過林鄭

遲下共匪倒台、梁振英被清算之時，只期望佢下場會比韓國瑜慘淡

各打五十大板

韓國瑜呢件垃圾衰極都起碼係民選出黎
689同柒婆垃圾呢兩件垃圾都不如唔該唔好拎出嚟比較